今日: 暫緩=撤回

聽日: 暫緩 等返如 推行

任佢噏都得...
俾佢昆左咁多鑊, 唔燃係仲信佢d語言偽術呀化

巴絲可以同藍屍紅底老豆老母講

宜家暫緩俾家用

如果佢地認同係等同撤回意思 以後可以慳返

睇下有乜反應